其實麥旋風個新包裝個幾塊閪野

有咩用
本身舊包裝個個蓋我都覺得好on9
根本唔洗蓋

You are gay

教你呢個閪人點食囉

有無用又點 到頭來咪又係咁

冇左嘅話轉個陣好似廢老吐痰咁飛到周圍係

寫哂係到啦啵
每一塊都唔同用途

係 你點知

咁都要教？

呢句真

就係見到佢係轉完先幫我摺埋佢

示範下俾我睇ok?

又話唔洗人教，又要人示範，正閪人

今日開心

J左隻手手